青政清算科大編委

刊物涉嫌報導失實之聲明

本會日前收到一來自自稱為青年新政的支持者和選民的傳真，內容指本會出版之學生會官方刊物《振翅二十四．二》和《振翅二十四．三》中，部份文章「報導失實」，要求本會於科大的民主牆上公開道歉，並收回有關文章。惟對方未有留下任何聯絡方法，致本會未能作出跟進。
本會一直捍衛言論自由，鼓勵各方暢抒己見，更堅持編採自主，不接受任何外部人士干預。若文章內容確有誹謗或不實之處，煩請該傳真的作者主動聯絡本會，予以指教，本會亦願意致歉。但如有人以誹謗為名，打壓異己為實，此誠非本會及任何公民所能容忍。

科大

呢啲信鳩寫都得啦

封信都唔係青政LETTERHEAD出

屈人都屈好D啦

都唔知邊撚個整封咁既信

想知佢指邊part失實

睇過佢啲文, 覺得無屌錯青政
無詳細睇有無失實, 但我睇落覺得無

自稱青政支持者就入青政數
屈人手法真好野

你地有過之而無不及添啦

下下都屈熱狗

班三國人物

有無咁得閒

共青新政

熱狗又真係好撚得閒,成班失業廢物

除左蟲太以外

不過我又覺得未得閒到做鳩青政既

其實匿名傳真有無得check source?
？

網上有無得睇返

無